[J2] 年初二10:05pm 戀上春樹 (染谷將太 ,長澤正美)

故事簡介
高中生平野勇氣（染谷將太 飾）自小生活無憂無慮，直至放榜肥佬，考不上大學，女友鄙視提出分手，才驚覺自己前景一片暗淡。就在這時候，他偶然看到「林業見習班」招生，傳單上的宣傳大使更竟然是女神級（長澤正美 飾）！勇氣決定離開大城市，走入深山學斬樹，但入山後，才發現山裡沒有便利店，也沒有手機訊號，有的只是野鹿大蛇怪蟲、野獸般的教官（伊藤英明 飾）、樹和很高的樹！食慣嘆慣的勇氣很快便氣餒，密謀偷走，豈料幻想已久的女神突然出現，激發他捱下去的鬥心。漸漸地，勇氣在一無所有的山上，愛上了古靈精怪的村民，發現人與大自然的連繫，還找到傳統林業的真正意義。

好似有配音

呢套好睇

呢套伊藤英明型到癲

個時睇完自己好滿足治癒

係
同樣係講靠做一份工作搵返人生出口
呢套同字裡人間都好好睇

我打錯時間 仲未做？

推

伊藤 型到

正美

睇poster以為係結衣

染谷好好戲

有長澤咁既村民 幾荒無都會去

真係好型

生食

好想中出長澤正美

頭先佢見男主角想用套
就即刻西面

依幕好深刻 留比下一代

男主角個衰樣真係好想打柒佢

攞種子無繩吊住自己

痴漢

lm

清野菜名

mola mola mola

有得同佢住 住一世都願意

舊菜好似唐寧

耳仔變左春袋

笑左

班細路咁識玩 睇裙底

留名待笑

漢堡扒

長澤幾時開始鍾意左男主

同一個原著作者，三浦紫苑

un住我

扯晒旗

好難唔un

幾個村啲人對住佢扯

真係搵碌大樹黎斬

一陣你就明

屌

好大個西

咁癲!過山車

爬得黎都解到個結啦

咁都唔死

d女係咁拍碌鳩

屌爆個閪

保佑生仔

咁大道力chok
條腰咁都無事

諗起火車入山窿張gif 大大個火車頭隊入去

個時入埸睇一影個西全場爆笑

新年流流隊爆個閪

btw祭典有參考長野嘅御柱祭

實喊到仆街

始終都冇屌過

頭先上山揾個細佬係邊個帶佢去?

山鬼

應該係山神

比我就返去長做
同直紀過世算

仲要有飯係佢手

仆街仔嚟
粒聲唔出走番去

完得咁突然

有女屌老豆老母都唔理

有長澤 被我都返去

完啦，如果唔係就大把野要再交代

正常啦
長澤喎

完得太突然
同老豆老母講聲都好呀
人地特登整漢堡扒比你食架死仔

其實算唔算係同長澤一齊左？

睇第二次都好正

起屋依幕神來之筆

應該係